衛蘭話你知：Pika Pika

Pika Pika

推到有人理

好想同佢日日瘋狂pika pika

仆你個街 盧宛茵黎既

片先係重點 :

後生既盧宛茵

推

你個名

我愛衛蘭

pika pika